\problemname{Aaah!}

%\illustration{.3}{justin}{Photo by
%  \href{http://www.flickr.com/photos/cukuskumir/5689505021/}{Adam Sundana}}
\illustration{.2667}{justineat}{Photo by
  \href{http://ifitandhealthy.com/justin-bieber-eating-plan/}{Unknown}}



Jon Marius skrek för mycket på Justin Biebers senaste konsert, och nu behöver han 
gå till en läkare för halsont. Läkarnas instruktioner kommer vara att säga ``aaah''.
Oturligt nog kan någon av dem vilja att Jon Marius ska säga ``aaah'' väldigt länge, vilket
Jon Marius aldrig har varit speciellt bra på. Varje doktor begär en specifik \emph{nivå}
av ``aah'' -- vissa vill ha ``aaaaaah'', medan andra skulle kunna diagnostisera
hans hals med endast ett ``h''. (Ofta diagnostiserar de fel, men detta ligger
utanför just detta problem.) Eftersom Jon Marius inte vill gå till en läkare
och få sin tid bortslösad, vill han jämföra hur länge han kan hålla ett ``aaah''
med doktorns begäran. (Trots allt, vem vill sitta och säga ``aaah'' när doktorn
vill ha ett ``aaaaaah''?)

Each day Jon Marius calls up a different doctor and asks them how long his 
``aaah'' has to be. Find out if Jon Marius would waste his time going to the 
given doctor.

\section*{Input}
The input consists of two lines. The first line is the ``aaah'' Jon Marius is 
able to say that day. The second line is the ``aah'' the doctor wants to hear. 
Only lowercase 'a' and 'h' will be used in the input, and each line will contain 
between $0$ and $999$ 'a's, inclusive, followed by a single 'h'.

\section*{Output}
Output ``{\tt go}'' if Jon Marius can go to that doctor, and output ``{\tt no}'' otherwise. 
