\problemname{Apaxiaaaaaaaaaaaans!}

Det antika och mystiska Apaxian-civilisationen, vilket vi absolute inte har hittat på,
fortsätter att föbrylla forskarna vid Orientaliska insitutionen. Det har visat sig att
apaxianerna hade ett speciellt system för namngivning: desto fler bokstäver i ditt namn,
desto högre din status i samhället. Så, i det apaxianska samhället, var \texttt{bob}
antagligen en tjänare, och \texttt{bobapalaxiamethostenes} kanske en översterpäst eller
minister. Och utöver det så värdesatte apaxianer antalet angränsande bokstäver som var
lika i sina namn. Så, samtidigt som \texttt{bob} fortsätter vara ett oimponerande namn,
så kunde antagligen \texttt{boooooooooob} locka fram både hurrarop och applåder
varhelst han gick.

Oturligt nog gör detta att det är väldigt ansträngande att läsa apaxianska texter,
speciellt när du läser om en speciell känd apaxiansk drottning med tiotusen efterföljande
\texttt{a}:n i sitt namn. Enligt legenden var hon redan två år gammal när den kungliga
härolden annonserat färdigt hennes födsel.

För att göra Orientaliska institutionens liv enklare har Avdelningen för datavetenskap 
erbjudit sig att konvertera de apaxianska texterna till ett mer lättläst format. Idén
är att byta ut alla följder av samma bokstav med endast en av samma bokstav.

Till exempel: den nedkortade versionen av \texttt{boooob} skulle vara \texttt{bob}, 
där de fyra \texttt{O}:na i följd har bytts ut mot endast ett \texttt{O}. På samma sätt
är den nedkortade versionen av \texttt{bbbooobbb} då \texttt{bob}. Å andra sidan, den
nedkortade versionen av \texttt{bob} är fortfarande \texttt{bob}.

\section*{Input}

Inputen består utav ett namn, som består utav endast gemener (\texttt{a}--\texttt{z}).
Det innehåller inga mellanrum och består av minst en bokstav, och av mest 250.

\section*{Output}

Outputen är en nedkortad version av namnet: då samma bokstav kommer i en längre följd
ska den bytas ut mot endast en förekomst av den bokstaven.
