\problemname{Bela}

Unge Mirko är en smart men busig pojke som ofta vandrar omkring i
parker letandes efter nya idéer. Denna gång möter han pensionärer
som spelar kortspelet Belote. De bjuder in honom att hjälpa dem
räkna totala antalet poäng i ett spel.

Varje kort kan identifieras av dess nummer och färg. En uppsättning
av fyra kort kallas för ``hand''. I början av en spelomgång väljs 
en färg som ``trumfar'' alla andra, och denna färg kallas för den
dominanta färgen. Antalet poäng i ett spel är lika med summan av 
värdena av varje kort i varje hand i spelet. Mirko har lagt märke
till att pensionärerna har spelat $N$ händer och att färg $B$ var
den dominanta färgen.

Värdet på varje kort beror på dess nummer och om dess färg är den
dominanta, och värdet ges från tabell~\ref{tab:score}.

\begin{table}[h]
  \centering
  \begin{tabular}{ccc}
    Nummer & \multicolumn{2}{c}{Värde}\\
& Dominant & Inte dominant\\
\texttt{A} & $11$ & $11$\\
\texttt{K} & $4$ & $4$\\
\texttt{Q} & $3$ & $3$\\
\texttt{J} & $20$ & $2$\\
\texttt{T} & $10$ & $10$\\
\texttt{9} & $14$ & $0$\\
\texttt{8} & $0$ & $0$\\
\texttt{7} & $0$ & $0$\\
  \end{tabular}
  \caption{Scores}
  \label{tab:score}
\end{table}


Skriv ett program som beräknar och returnerar antalet poäng i spelet.

\section*{Indata}

Den första raden av indatan består utav antalet händer $N$ ($1 \leq N \leq 100$) och 
ett värde som anger den dominanta färgen $B$ (\texttt{S}, \texttt{H}, \texttt{D}, \texttt{C})
från uppgiften.
Var och en av de följande $4N$ raderna innehåller beskrivningen av ett kort
(det första tecknet är numret på det $i$:te kortet (\texttt{A}, \texttt{K},
\texttt{Q}, \texttt{J}, \texttt{T}, \texttt{9}, \texttt{8}, \texttt{7}),
och det andra är färgen (\texttt{S}, \texttt{H}, \texttt{D}, \texttt{C})).

\section*{Utdata}

Det enda raden som skickas som utdata innehåller antalet poäng i spelet.
